咁耐以來，有邊句句子係有聲有畫面而你又最深刻

我先

自家烏冬～

嚇到我個心離一離呀

雞蛋6隻、糖呢就兩茶匙、仲有啲橙皮添

要走一齊走

後果自負

橙皮ＴＩＭ

屌！
用愛膚堅啦

ｈｏｗ ａｂｏｕｔ 月黑風高殺蟲夜

即刻落車

真係有聲

今日元朗 明日香港

和理非 返屋企

燕窩粥食左未

你有壓力 我有壓力 未解決

記你老母

一齊走 一齊走 一齊走 一齊走.....

光復香港，時代革命！
同埋
五大訴求，缺一不可！
一聽到就諗起幾百萬人嘅畫面

光復香港 時代革命

仆街，流咗滴眼淚出黎

有勇武呀有勇武呀

你咁樣係唔會令我驚架

有勇武呀, 有勇武, 唔驚 先啱

屌你老母行啦 重企係到等扶手慢慢碌你落去
後面大把手足阿

石子宏你個死仆街食屎狗

袁澧林畀狗屌

和理非返屋企

屌你老母親

我哋都好驚 但係更加驚聽日見唔到佢哋

企開d啦屌你老母

我要見指揮官
71朝譚文豪同d狗對恃
嗌咪話 啲示威者已經退後緊 你地講左唔會再推進 點解要出爾反爾
果日睇住live我真係覺得佢型撚到仆街

後果自負!

大家咁話

屌屌屌屌屌屌屌屌屌你

夢sir: 你咁樣係唔會令到我驚架

支持靚聲王嘅請坐低

全部馬匹準備妥當
8場3班千四米
隨時起步

宇清 恕我軟弱！

點解樓主嘅老母咁肉酸

我訓係到都贏~

紅海灣！！！！！！！！

拿魔！牙卡沙！

你個仆街

出黎啦 自由閪

屌你老母休息一陣(拍枱)

三? !三三三~三三三三~

關老二 拜你有春用咩

屓